nhớ thêm 2 thư viện trong folder lib vào project

thư viện tv_sqljdbc42.jar thì thêm vào project server
thư viện gson-2.8.0.jar thì thêm vào 2 project luôn!!!

nhớ chạy file sql để tạo database cũng như table vào SSMS và nhớ chỉnh port của trong phần SQL configuration về 1433
